{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024406",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791191745016",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 충청남도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "서산시 우도"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市芝谷面道城里に位置する牛島は面積0.56km2、海岸線長さ1.8kmに21世帯、37人の住民が居住している。陸地との距離は2.3kmで、隣の島である熊島とは2.3km離れている。牛島は砂でできた2つの島で構成されており、隣接している牛島も牛島に属する。また、加露林湾は海洋潮流によって非常に安定したところだ。住民たちはほとんど漁業に従事し、昼間は住民たちが養殖場で仕事に出るため、人を探すのが難しい。牛島には民宿はあるが、食堂と小さな店がないため、1泊するためには食べ物を準備しなければならない。牛島の名前は牛のような形をした島という形から由来し、朝鮮時代に都落ちした人々が住むようになったという。今は潮力発電所建設によって住民たちが困難に直面しており、牛島の大切さを尊重しなければならないということを知らなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛島はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "牛島は忠清南道瑞山市芝谷面道城里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牛島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "牛島の面積は0.56km2です。"
        },
        {
            "question": "牛島には何世帯が住んでいますか？",
            "answer": "牛島には21世帯が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "牛島の人口は何人ですか？",
            "answer": "牛島の人口は37人です。"
        },
        {
            "question": "牛島の海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "牛島の海岸線の長さは1.8kmです。"
        },
        {
            "question": "牛島と隣の島である熊島の距離はどれくらいありますか？",
            "answer": "牛島と隣の島である熊島の距離は2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "牛島は何でできていますか？",
            "answer": "牛島は砂でできています。"
        },
        {
            "question": "牛島には食堂や店はありますか？",
            "answer": "牛島には食堂や店はありません。"
        },
        {
            "question": "牛島の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "牛島の名前は牛のような形をした島という形から由来しています。"
        },
        {
            "question": "牛島には何があるのでしょうか？",
            "answer": "牛島には民宿があります。"
        },
        {
            "question": "牛島の近くにはどのような場所がありますか？",
            "answer": "牛島の近くには加露林湾があります。"
        },
        {
            "question": "牛島で主な産業は何ですか？",
            "answer": "牛島で主な産業は漁業です。"
        },
        {
            "question": "牛島の住民たちはどのような仕事に従事していますか？",
            "answer": "牛島の住民たちはほとんど漁業に従事しています。"
        },
        {
            "question": "牛島の住民たちは昼間どこで仕事に出ていますか？",
            "answer": "牛島の住民たちは昼間は養殖場で仕事に出ています。"
        },
        {
            "question": "牛島には何を準備すればいいですか？",
            "answer": "牛島には食堂や小さな店がないため、1泊するためには食べ物を準備しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "牛島の近くには何がありますか？",
            "answer": "牛島の近くには熊島があります。"
        },
        {
            "question": "牛島はどの時代から人々が住むようになったのですか？",
            "answer": "牛島は朝鮮時代に都落ちした人々が住むようになったとされています。"
        },
        {
            "question": "牛島の住民たちは何に困難に直面していますか？",
            "answer": "牛島の住民たちは潮力発電所建設によって困難に直面しています。"
        },
        {
            "question": "牛島の重要性については何を知る必要がありますか？",
            "answer": "牛島の重要性を尊重しなければならないということを知る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 554
    }
}